雖然今個聖誕有閪屌，但內心仲係好空洞

非Call G
內心仍好空洞
原來感情真係唔只係扑野 (當然一定要有)

diu你咩
你叫打足廿幾年飛機嘅巴打如何是好呀？

失戀?

係
為扑而扑嘅做愛根本無快感
只有真係情到濃時嘅做愛先叫做愛